點解領養寵物要家訪但人類生仔又唔使審批資格

人類天生有生育權利？
但點解人類天生無養寵物權利

領養小朋友都要家訪

建議你用下個腦先

因為係自由同人權

買寵物咪唔洗審批